財經新聞：熱血基金「連燈力」已於今盤前全數購入TQQQ，以報一戰之仇！

第十一次軍議

經十一次軍議後呂布軍一軍陷陣營以$89.31進攻TQQQ，圖一勝以保名聲，新增第二軍長期戰線部隊卻按兵不動，仍待一計。目前戰況10勝8敗，軍勢未如理想，有呂布親屬對再增一軍感到擔憂。

目前「連燈力」呂布剩餘793.08HP 累計虧損20.69%

消息指本次呂布軍操作預計賣出時間為盤前22:00、盤後08:45或開市緊急調動。

呂布：ＴＱＱＱ，償命！

連登仔可以反手做淡

呂將轟唔好呀！

等睇今晚大盤災難性崩塌

LM支持

溫候買入TQQQ，
即係今晚高開之後落斜跌返轉頭？

留名睇戲

跟
今日升撚暴

成班連登仔想引人入GME
笑撚死

將軍英明

買定sqqq

又準備跌到仆街

SH得1日有撚用咩

將軍英明！遠離邪道
投身TQQQ 乃必勝之舉

你個名

將軍今次燒賣有著落
但隔離RBLX坐左火箭

將軍你隻rblx好勁

將軍 末將奉上pltr 請笑納

將軍，二軍末將建議進攻PTON，該股基本面仍維持不變，股價已回調近30%素有健身界AAPL之名仍長期作戰之不二之選

將軍一放futu 爆升

將軍燈力不輸麵哥！

多謝將軍”放”手拯救富途國子民一命

屌你咪搞tqqq

隔離個POST係本將軍開

意見收到

我唔想聽

好大仇口

二軍入京東博財報啦 一定beat estimated

一入tqqq 就壓住左

其實我真係唔係燈,我係一個塞

肯定之前好多人入左GME 蝕到仆街
而加見佢升又唔想人賺 咪係咁投GME

呂布唯一賺到錢嘅non-ETF就係GME

又冇左智力

無左智力點數？

仆街啦

屌唔記得左，因為RBLX爆升 呂布親兵獲利 智力上升至90

唔入UDOW入tqqq
將軍是否short了？

仲以為成功變成智將

無軍師推舉呀

今朝見你話買唔到rblx 即刻入100股

咁你而家均價幾多

點會喺升左咁多既時候再買升，仲要即日結⋯⋯
將軍望納指今日升400點

我宣布 呂家軍從今起
將令向西 家臣向東
將軍棄之 我們取之
此乃明燈用法

100股 71蚊 後悔無all in

呂布軍唔講呢D野

將軍燈力係對個股
面神燈力係全世界

樓主開市前好放喇
唔係又跌

今日應該gel得

已經賺緊

而家賺3蚊唔通走咩

今日應該同前幾日爆升一樣

屌

唔好咁啦
樓主唔走
個市點升呀

已經$89.59 今鋪發達

二軍必選GME
天時地利人和已湊合
必定滿載而歸

將軍係咪又壓住個市 13000上唔到去

屌
唔好燈啦

屌你，講到好似ETF賺咗好多咁，賺得一次。

我唔賺又點放，我唔放佢又點升

屌...好彩倉底仲有啲sqqq 墊住

正倉買入sqqq對沖

夠本將軍去７仔買支維他命水慶祝下

我有份提議Tqqq
點知你真係採納
而家有啲驚股災

唔會輸架,點解你地死唔信自己

盤前賣，反手sqqq
望接納

屌你老母 同船

勝率好快回升

dllm.....

眾卿家，又妹啦 點搞呀

轉戰RBLX

賣哂tqqq,轉哂sqqq

買NIO 日日10%以上波幅 一定好刺激

要有信心 今晚一定賺!

唔妹啦，可以開始輸

將軍 行軍打仗最忌急躁

RBLX現為呂布軍主城 不需動用軍隊進攻

可借東風 - CPNG

買sqqq啦

酒啊

Why

就黎13000齊頭

我全倉sqqq -,-

發達啦

痴線？

正所謂 會當凌絕頂
將軍氣勢凌人 天下無人能及 先至可以鎮壓住納指

你呢？

你贏啦

死開d啦 屌你老母

Btw 入返黎ok?

我無買

試下入黎say 句 hi?

將軍唔洗怕 有好多人撐你

姑娘想成為貂嬋？

我諗住做定期算

尋晚放左部份TQQQ，見樓主入貨放心晒

現時戰況膠著，眾將士連戰多日已經身心俱疲
請將軍允許將士們回城休養生息，以備戰盤中一役

呂布主城RBLX失火呀屌

姑娘不擅漢語？

我用貂嬋好低勝率

將軍忽慌，自動滅火裝置正在運作中

升返啦 將軍唔好咁細膽
將軍膽識應該得50

咩遊戲呀姑娘

成日輸無玩啦

返黎啦

諸將請討論二軍長期行軍方向
本將軍記住左推薦ETN既認真軍師

將軍TSM點睇？嚟緊幾年對晶片需求有增無減

穩定嗎

嬋兒 想二軍進攻何處

廢老董卓brk.b 如何？

納指回調前十分穩定上昇
現價真係好抵買

SQQQ撚：

將軍，盤前不算數，盤中定必回到97

TQQQ 89.78!

呂某信你

妹下妹下既股，
點會係溫候既口味。

見到樓主可以入定sqqq

要將軍獻頭

不如VOO

將軍 自古紅顏禍水

以呂布性格 買tsm捱唔到3個鐘就ching chong

二軍至少玩一周阿呢位軍師

納指期貨升穿13,000🎉🎊

買sqqq姐

真
我無同我fd一齊玩 佢日日贏

嬋兒 本將軍唔係問妳個倉

咁係問咩

原本諗住入貨 見到唔敢入了

呂布軍剛設二軍 長期戰線 一周檢討
一軍陷陣營短線 二軍溫侯親領長線

正與眾將商討行軍之策

無跌仲贏緊兩蚊

咁我要做啲咩

呂布願降

Hi

Rblx

屌米燈啦...

百度點睇
即刻回港二次上市
炒ipo都和味

點解唔入京東 已經跑贏tqqq

牛市已回， 買咩都贏

希望你今既贏

RBLX主城炎上

你都輸左好耐

睇住RBLX 再睇下容聯雲
屌 一撚樣嘅 歷史只會不斷重複

tqqq call啊！將軍！本人已向將軍提議多次，請將軍三思！

反手反手

我隻熊有救啦

呢次仆街了
股joy 啦
酒啊

妹撚夠未

提供二軍行軍方向

將軍一出兵 TQQQ就固守不出
燈力有啲強

Tqqq SH啦！有排升

咪講左sqqq囉

TQQQ SH
持續圍城

緊係SQQQ 恐慌性拋售點會咁快完

我𨳒你老母

巴打有冇諗過short 埋SQQQ
威力會倍增

樓上ok燈 將軍小心提防

仆街樓主可唔可以轉場買sqqq

萬3就跌啦
不知幾準

蟬兒 除左QQQ仲有無呀

軍師買左咩

Short左先會買

pltr呀 屌你老母呂布

我fd叫我買amc

戰神呂布
一戙都冇

將軍 賺咗幾蚊 可以走了

將軍一放就會爆升，要SH呀

可以走了

咪啦 咁妖

主公！我地形勢大好！
應暫時撤退保留實力，先可長戰長勝

琴晚夜晚一點幾叫買嘅
升緊喔

係咪仲嬲我呀

哼

將軍應該吸取教訓 有錢賺就袋左先
唔好坐到蝕本 襯仲有幾蚊水位 好走弓弓

收到晒
即入sqqq

無錯 有賺好走
反手埋sqqq
食盡佢

Tqqq 狀態大勇喎...

蝕緊wo軍師 哪兒來的水位呀

明燈

咪就係岩岩有幾蚊你唔賺 而家咪蝕囉
乖乖地斬左佢 唔好放大跌幅

將軍乘赤兔回家 睇個劇先

手續費都幾蚊呀

上返去

SQQQ 啦

分明死貓彈

真

Cashed

呂某喜歡你個名

唔係講笑 我一睇都笑佐出黎

將軍，只係漢室奸臣運用財技動搖國庫根基
繼續派兵TQQQ將亂賊斬於呂家軍馬下先係正確嘅做法

幾時有完美版本，想跟

買sqqq啦
Nq個日k好差呀
一陣沖完涼畫俾你睇

可摸耳唔好搞我

目測起碼跌成千點
你發達啦

已follow主公臣請主公別開其他膠post

收兵啦

支持奈奈重出江湖 造福人群

TQQQ 樓主可以長揸
反彈到14000....

主城RBLX失守好痛呀

買tsla la 屌冇得豬，今年上1000 仲有300 蚊水位

畫沖涼圖嗎

77.5走晒

做逃兵！？

將軍一走FUTU今日即刻7%

見佢無力 止賺了

Tqqq 止未

行得太快好易車毀人亡

有ai 自動導航

差隻公仔

一整路就廢

高開但收

主公好嘢

目前戰況：陷陣營TQQQ預計守至明早08:45
二軍將在明早盤後出發長征。

咁鍾意駁咀ga

將軍，末將跟機偷襲敵軍後營。
有無徹退時機？

進攻兵力多就現在撤退。奉先殿後

信呂布得永生

今舖應該贏得最亮麗